仆街 啱啱發現控制到個夢

我屌你老母，啱啱係個夢知道控制到，準備爽下嘅時候，老豆打嚟嘈醒我

屌

之前有一排瞓覺前專登訓練自己發清醒夢
控制夢嘅機會真係多咗
但呢排懶咗直接瞓就冇咗呢個能力

點樣訓練，我求先一開始係我聽住嘅歌控制住個夢，之後就慢慢發覺好似係夢境

控制唔到
睇住自己比人雞姦

其實你根本唔想控制到

很想要吧.jpg

比肥婆姦

發夢奇俠

根本個夢本身就已經係係你控制左發呢個夢

十幾歲時試過
可以去到3-4層夢
真係會上癮
醒咗個人會好赲

好多年冇再試
因為再沉迷落去會變到出體

要知夢，再控夢

利申：成日都清醒夢，但搞到睡眠質素好差

好耐無聽過呢個詞語
細個睇書睇到出體 成日想試
但就係唔識
利申睇鬼故書大

有時失控會差啲出唔返嚟驚到傻
勁多層夢，醒極都仲喺個夢度輪迴

瞓喺床上面不斷諗「我可以控制個夢嘅」
不斷浮啲你喺個夢入面可以自由自在咁郁嘅畫面
諗到瞓著

但真係好晒腦力咁做係一種奢侈，通常攰到一瞓落去就瞓著咗

係個夢度除緊褲跟住電話響都試過

好耐之前練過 有段時間真係KEEP到
不過後尾無時間就打回原狀 網上有好詳盡嘅教學 不過大陸野我廢事share 簡單講下
其實主要係train你係發夢嘅時候 顯意識要出返黎 簡單黎講係首先你要知道自己係發緊夢
記得篇教學入面有分兩種大方向 睇個人體質 一種係for平時有試過比鬼壓果種經驗 教你利用果種狀態入夢 因為比鬼壓其實等於你顯意識仲喺度 但身體就訓著咗嘅狀態

我自己未試過所以主要睇另外嘅方法
1. 記夢 (每日起身果下 搵方法記低個夢 要起身即做 多數刷個牙已經唔多記得)
2. 習慣諗下自己係咪發緊夢 or 如果發夢成日會見到某樣野 現實見到都可以問下自己 其實係train類似條件反射嘅野 等你發夢一見到就即刻會問自己 咁顯意識容易會出返黎(不過呢個Step我自己覺得好似無咩用)
3. 入睡時 諗下類似"呢次一定記得個夢" or "如果再夢到XXX 一定要知自己發緊夢etc."

第一種方法就係Keep住做以上嘅野 目的係令到自己發夢時大機會發現自己原來發緊夢 顯意識出返黎就可以控制到夢啦
不過控夢時間長短其實都係要另外訓練 唔係可能控得一兩分鐘 就已經比個夢帶走咗又唔記得自己發緊夢

如果唔洗返工 仲有種方法我自己試過仲有效 計返睡眠周期REM 係某個 時間整一整醒自己 or 趁半夜好眼訓去完廁所返訓
合埋眼之後有意識咁去留意 仲有種方法我自己試過仲有效 計返睡眠周期REM 係某個 時間整一整醒自己 or 趁半夜好眼訓去完廁所返訓 合埋眼之後有意識咁去留意片黑色(真係唔知點形容 有啲抽象 當佢好似個螢幕咁) 我之前成功果陣 就會慢慢見到片黑色會有畫面 之後就清醒控到夢

純粹分享下 依家已經無咁得閒玩 呢啲野就算同朋友講佢地都唔多信

lm

我係自己發現點做清醒夢的
之後大個咗上網check
原來個方法係同我差唔多

最難突破就係
當你係夢入面一知道自己發夢時就會即刻醒

以前有特登去試
但只係可以有一刻知道自己發夢 下一刻就已經被自己意識整醒左
或者係逼自己清晰地訓 咁啱訓著個刻就會有身體訓左 意識未訓既感覺 但就發唔到一個真正既夢 因為通常變左「被鬼壓」既情況

Inception

Thanks 今晚試下先
控制到夢好正